戒左丁10日

簡直係精神上既折磨, 精神差左個身體又唔見健康左

4千人戒丁Telegram群

論壇:
《戒為良藥》: